大家好 小妹喵girl第一日上連登

請問有咩注意事項

首先自拍加埋個id擺上嚟先囉

睇唔到條丁嘅話又要再自拍多次

小妹camera壞左啊

block

Why

Hello我係呀ken😳😳👉🏻👌🏻👌🏻👌🏻💦💦💦?

叫左浮雲哥未

咁岩既 小妹男友都係叫呀ken

浮雲契弟

屌你老母

Ok爸爸

你好老土lor 2018仲用啲咁既野黎liu男仔

哇屌cat girl

Hi

嘻嘻

又扮女人

葉bbbb

小妹真c

與其做多餘嘢，不如乜都唔好做

Ok thx

要同我隻揪

welcome

比左 tg ig 先好講野

如果係女權肥西就删 app

係咪拍youtube嗰隻肥閪